打消投皇馬念頭 迪基亞願續約留曼聯

經歷今屆糟糕的世界盃之旅後，迪基亞的表現飽受質疑，他受夠了西班牙媒體和球迷的猛烈抨擊，並徹底打消了加盟皇馬的念頭，他決定留在曼徹斯特。

《曼徹斯特晚報》稱，迪基亞對西班牙的輿論以及球迷都很失望，僅僅在世界盃中出現牛油手的失誤，迪基亞就成為了瘋狂指責的對象。實際上，這幾個賽季他在曼聯一直有著穩定的表現，但西班牙媒體在批評他時，完全忽略了這一點。

這些經歷，讓迪基亞徹底不再考慮去西班牙踢球的事情，他認為那裡的輿論和球迷更加的現實，當你發揮好時會把你奉成神，而當你發揮不好時，即使C.朗拿度也會被噓。從這一點上，迪基亞更喜歡曼聯的球迷，而且皇馬也已經把最新的目標對準了車路士門將高圖爾斯，雙方已經接近簽約階段。

迪基亞如今已經鐵心留在曼聯，他願意與曼聯簽署一份新的合約。他喜歡的除了曼聯球迷的忠誠之外，還有曼徹斯特安靜的環境，以及他最愛的門將教練白蘭斯。

溫室小花

唔走就冇錯架喇
垃圾成世踢49000啦

獌迷高質過鍠迷好多

係皇馬打消要簽佢既念頭
唔係佢唔去

好啊，麻煩下次國際賽派多幾次膠冇人要

屌咩

其實曼迷可能都一樣
畢竟degea好耐未低潮過(球會計)

好波

強如牙朗都比球會黨報d鳩屎投票趕佢扯

啱啱去曼聯打得好差喎

即係卡吐要去了

去親到冇好收場

拿華斯好慘

賤種個名唔係白叫

連登究竟有幾多獌狗 勁多獌狗負評

唔係吹緊古圖咩 DDG呢個時間出黎9UP攞尾彩定乜

過幾日到尼馬講打消念頭

曼聯人當佢神咁舉，比我都唔走啦

佢就收檔啦
自己以前咪又係馬體會出黎